YouTuber 人生勝利組偷圖出片？

前幾日有巴打試食法國軍糧

有位有200k訂閱嘅人用哂啲圖嚟出片

究竟係偷圖定真係有問過開post嗰位巴打

個channel開左一年就有2.5億view

呢啲channel全部都係偷圖架啦
唔駛懷疑
unun腳都大把錢收
大把廢老睇

20萬訂閱，一年兩億view 實有錢搵

有無辦法report到佢下架

垃圾channel, 下面加句資料來源就算

我都好想知

不嬲都係YouTube content farm

10000 = $70
1000000=$7000
100000000=$700000
250000000=$1750000

咁就接近二百萬港幣年薪

呢個不嬲都係左抄右抄 炒冷飯 加個鬼死咁長BGM
呃views

已舉報